究竟點先為知鐘意人？

或者有好感
有咩行為證明我對佢有好感或者佢對我有好感？
成日都好似小小事就以為自己鐘意咗人
跟住我地做小小事我就以為人地鐘意咗自己
點解好似好戇鳩
我果然人如其名 智撚障

開始會掛住人 在乎人